@misc{inserm_covid19,
  author = {{Inserm}},
  title = "SARS-CoV-2/Covid-19 - Point sur les connaissances, novembre 2020 --- Inserm",
  year = "Novembre 2020",
  url = "https://www.inserm.fr/information-en-sante/dossiers-information/coronavirus-sars-cov-et-mers-cov",
  note = "En ligne; accedé en décembre 2020"
}

@misc{wiki_nucleotide,
  author = {{Wikipédia/Nucléotide}},
  title = "Nucléotide  --- {W}ikipédia{,} L'encyclopédie libre",
  year = "2020",
  url = "https://fr.wikipedia.org/wiki/Nucl%C3%A9otide",
  note = "En ligne; accedé en novembre 2020"
}

@misc{wiki_fasta,
  author = {{Wikipédia/FASTA format}},
  title = "FASTA format  --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2020",
  url = "https://en.wikipedia.org/wiki/FASTA_format",
  note = "En ligne; accedé en décembre 2020"
}

@misc{wiki_codon,
  author = {{Wikipédia/Codon}},
  title = "Codon  --- {W}ikipédia{,} L'encyclopédie libre",
  year = "2019",
  url = "https://fr.wikipedia.org/wiki/Codon",
  note = "En ligne; accedé en novembre 2020"
}

@misc{wiki_biosynthese_proteines,
  author = {{Wikipédia/Biosynthèse des protéines}},
  title = "Biosynthèse des protéines  --- {W}ikipédia{,} L'encyclopédie libre",
  year = "2020",
  url = "https://fr.wikipedia.org/wiki/Biosynth%C3%A8se_des_prot%C3%A9ines",
  note = "En ligne; accedé en novembre 2020"
}

@misc{wiki_needleman,
  author = {{Needleman-Wunsch algorithm}},
  title = "Needleman–Wunsch algorithm  --- {W}ikipédia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2013",
  url = "https://en.wikipedia.org/wiki/Needleman-Wunsch_algorithm",
  note = "En ligne; accedé en décembre 2020"
}
